有冇巴絲打覺得荃灣a出口呢邊條天橋真係好危險

如圖所示 呢啲天橋 小朋友好容易擒到上過天橋頂 分分鐘好容易跌野落 下面

好容易影響行車安全㗎喎

Pish

Push

無手足去留意下？
上次見到啲單車係 路軌 畀啲列車轆個真係好危險

根本荃灣站附近喺唔安全

［區選］藍絲散水運動，正式開始

pish